只有侵侵或美國國會先有資格係香港建立大台

廢陶呢d人根本冇談判籌碼同共產黨傾撤回暴動定性同實行雙普選
呢d貪生怕死,連抗爭都唔撚敢既大台只可以傾到個獨立調查委員會返黎

侵侵或美國國會就唔同啦, 揮動下手指就可以出招懲罰共產黨, 談判籌碼多過你廢陶百億倍

我係共產黨呀
搵國安跟你地個大台領袖
發現個大台領袖除左遊行之外, 任何和里非抗爭都唔撚敢參與既
我會怕你呢個濕鳩大台?
獨立調查委員會都唔撚洗比你呀
比你都係自己人查自己人既假獨立調查委員會
2年後咩都查唔撚到呀
有仇報咩?
連和里非抗爭都唔撚敢呀, 點報仇呀?